原來TVB 出咗呢啲淘寶OEM廠貨紀念品搵鳩員工笨

媽 好柒呀！
得罪講句 呢啲淘寶掛勾賣$15個 你唔好去搶

有冇人真係會買

絕對有

掛勾淘寶9蚊人仔廿個

先唔講係咪大台出
d design咁撚柒 唔講以為大陸出

bigbig車奴

bb

Tvbuddy真心好樣衰
啲高層腦裝屎

戇鳩先去買
正常係送俾現場觀眾 等佢地覺得賺左$15

隻tvbuddy係咪小學生填色比賽作品